要轉台，想問下各大電訊商乜色

想問下有無巴打知各大電訊商乜色/乜資，唔想幫襯藍/中資

pcc揼: 黃
3：黃黃地？
香港闊頻：？
數馬通：？
太陽mobile:?

除左cmhk，其他無咩所謂啦
注意hkbn 有分smartone plan同cmhk plan!

全藍 完

咁唔用電話定係改晒用對講機好？

唔止謝sir，連er er er sir都……